作為教畜，我已經唔再尊重班垃圾同事

尋日2點教育局宣布停課果下，staff room 班同事即時開晒香檳咁，我屌而家香港疫情爆發，醫院嘅手足壓力已經好大，分分鐘會招，你地班仆街仲係度講可以早放暑假，成班正一垃圾！

講完，個人舒服晒。

Hehe
我開罐啤酒慶祝

P牌仔記得今日12點投票

下年要還，搞調適做撚死你地

停課好撚有必要囉 唔停既話爆得再勁啲醫護仲撚慘呀傻尻

其實中小學online teaching 仲辛苦
番去仲要溫故知新 基本上要所有野講多次

仲要驚d人唔明 又要同d人keep in touch

停課係岩 唔停課就要搞到停工 經濟停頓

樓主無話唔讚成停課
佢只係不齒班同事一知道停課好撚開心（？）

鳩估

PR狗星期六都開工

逼學生返個拎月返去考試， 依家又話要提早暑假， 玩死學生同家長

做教師不嬲好做
又多假又高人工

睇你點理解。
開香檳嘅原因係因為有假放，的確係唔岩。
但學校作為高危嘅場地，細路防疫意識又不如大人，好易傳染。而家班老師都真係拎條命去教書咁濟，咁就不如停左佢啦

真正辛苦嘅日子其實就喺後面等緊你哋
特別係教高年級考中學/大學嗰班

你講中晒

你呢隻狗咁多年得壹個post，仲要係成人台，想問下一個post得3毛你日子點過？

因為贊成停課 所以宣佈停課咪開心囉
咁都唔得

冇責任心嘅做教師不嬲好做
又多假又高人工

申: 教育界

算啦 大家都係狗